FIFA19年度最佳陣容:C.朗拿度美斯麥巴比 魔笛鎮中場

香港時間1月8日消息，EA公佈了FIFA19的年度最佳陣容評選結果，摩迪、C.朗拿度、美斯和麥巴比等巨星悉數入選。

這份最佳陣容是從55人的候選名單中選出的，有媒體、運動員和EA SPORTS FIFA社區的成員進行投票，這部分的選票佔60%比重，剩下的40%比重屬於EA的工作人員，經過投票選出了2018年度的最佳陣容。

這是一個4-3-3陣容，門將位置上迪基亞擊敗了艾利臣、奧比歷、洛里斯和高圖爾斯當選，四個後衛分別是馬些路、拉莫斯、雲迪積克和華拉尼，有三人來自皇馬。中場三人則是迪布尼、簡迪和摩迪，三前鋒的陣容相當豪華，由C.朗拿度、美斯和麥巴比組成，尼馬、沙拿和夏薩特因此都沒能入選。

FIFA19年度最佳陣容：

門將：迪基亞（曼聯）

後衛：馬些路（皇馬）、拉莫斯（皇馬）、雲迪積克（利物浦）、華拉尼（皇馬）

中場：迪布尼（曼城）、簡迪（車路士）、摩迪（皇馬）

前鋒：C.朗拿度（祖記）、美斯（巴塞）、麥巴比（巴黎聖日耳門）

迪基亞？

鎮中場
逗中場

冇rb 都唔撚明點樣叫一個陣容

一個熱狗都無... 唔通又要等未來

唔通古圖斯呀？

拉莫斯後生打右閘 可能而家搵佢頂呢

vvd咁快
又攻得又守得
練下出波佢打得啦

前鋒又得 得左

尼馬呢？

利對阿好似有2球中柱
真係前面都打埋

基沙文?

沙拿?

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

Ramos踢右閘都幾攻得

條後防咩料

個陣都算合理

官網圖係華拉尼踢右閘

尼馬會唔會好憎包皮

如果依上面巴打既邏輯思維
應該問埋隻左翼係邊？

邊個尼馬

世界盃最佳男主角

笑撚死我

簡迪>>>>>>>>>>普巴

咁人地有世界盃吹佢唔漲...